我有林鄭黑材料，幫我推上報

林鄭月娥於2004年至2006年以英國國民的身分在英國居住，違反《行政長官選舉條例》569章13條：候選人需連續居港20年。